何sir終於可以坐正做曼聯領隊

恭喜晒 足球理論可以發揚光大了

推

曼聯輸波會病

super linking man
green leaf
inspiration man god
breaking football theory

Mata at middle, it is so simple

完全做唔到我要求

何sir 差個翻譯，有冇手足幫到何sir 咁佢就可以教英超

建議英超所有球隊/球員/球證/經理人/旁述必須識講廣東話，以配合何sir

暗示自己夠班教

何蛇係有料既

摩連奴做返老本行咪得
幫何sir帶曼聯再創高峰贖罪

高速來回球

摩佬做何sir既翻譯

有咩問題？摩佬識唔識咩叫足球理論，高速來回球，超級連結人？

如果聽何sir講唔打三中堅呢場波一早贏左la

啱呀 懷才不遇而已

自大到

有料驚咩自大？

係，香港球迷就靠佢拯救了

期待普巴做靈感男神
LKK高速來回球

今日返工聽住youtube做野，聽到無野聽
求其禁佢啲舊片聽
佢話4321個陣極廢
攻又無守又無
有人問佢咁點解肥安個聖誕樹可以贏歐聯
佢話只係因為kaka太勁
如果果時打雙箭頭，會贏得仲輕鬆
真係乜都佢講晒

one nine boy

日日同山狗玩灌腸
從此君王不早朝

Click ads

dignity to survive

Coffee enema